關於香港獨立一事

利申:借ac

林鄭喺對話已經講咗一國兩制≠香港自治
依個喺核彈黎架
代表林鄭以一國兩制之名反對香港自治
違背基本法賦予嘅港人治港,高度自治
證明一國兩制及基本法不能給予香港人高度自治

美國都比咗好多tips我地
依家手足玩火魔法 美國都可以當睇唔到 繼續指責中共同香港警察
依家可能喺宣揚香港獨立嘅最佳時機
我地要寫明 香港獨立宣言
指明中共以一國兩制嘅大話去剝奪香港人自治及自由
絕對需要講清楚比世界聽
香港獨立是被逼出來的
The last way for us to have freedom and democracy is independent
We don't want, but CCP make all this.
林鄭話一國兩制≠香港自治 絕對喺核彈

光復香港 時代革命

光復

香港

時代

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

革命

時機未成熟 一步一步黎

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

經歷咗廿二年中共統治
一早已經有哂高舉獨立大旗嘅大義名份
只係好多人一係大中華膠
一係私心作崇, 想延續失敗抗爭, 入建制撈一筆
一係就真心驚中共, 怕會遇到強力鎮壓
再唔係就係自家有後路, 知道就算香港無民主都可以獨善其身

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

樓主好快會畀時機撚屌

香港獨立就係唯一出路

// 現行制度無法回應人民訴求，使公民須付上極為沉重的代價方能逼使政府聽取民意，故此香港必須進行徹底的政治改革。若特區政府無法履行其憲制責任落實真正的雙普選，我等將另闢新徑，設法重新建立尊重民意的議會、政府及憲制。//
// We are ready to rise up when necessary by forming a provisional parliament, drafting a new constitution, and establishing a provisional government. //
點睇?

Ok